對唔住

咁點解你望住我走
如果冇所謂點解唔俾我行近你

你可唔可以鬧我

其實你咁好完全可以搵到其他更好嘅人㗎
我係咪應該放你走

咁點解你唔block咗我

我以為你想俾個機會我
對唔住

所以你保持沉默

我好唔捨得 如果我一早坦白係咪就唔會搞成咁

對唔住 我係仆街

我好辛苦 你係咪辛苦過我
對唔住 我好唔捨得

你唔知應該講乜

如果有時光機就好

好對唔住 真係好對唔住

係 我個腦淨係得返你
我咩都做唔到